求救！！有冇人可以教我點整走去

我同朋友傾完電話就拉唔走去 仲要成部機而家好lag 又打唔到電話出去同收唔到